\section{Observaciones}

En este lugar vamos agregando todas las decisiones y observaciones que nos parezcan pertinentes documentar.

Decidimos no aceptar promesas cuya cantidad de acciones sea mayor a la que el broker pueda manejar para ese título. Es decir, no aceptamos promesas que
sabemos que nunca vamos a poder cumplir porque el máximo de acciones para un título determinado que maneja el broker es fijo.

** PROMESAS ** 
accionesLibres: cantidad de acciones que todavía puede manejar el broker de un título determinado. Es el máximo que puede manejar el broker de ese título menos la cantidad que tienen en ese momento todos sus clientes.
accionesTomadas: la suma total de la cantidad de acciones sobre todos los clientes para un título determinado.

nuevasAccLibres: recorre el conjunto de promesas y si hay alguna de venta, sobre el título recibido como parámetro, que se pueda cumplir devuelve la 
		 cantidad de esa promesa.
vendióAcciones (puedeVender): recorre el conjunto de promesas y devuelve true en caso de que alguna sea de venta y pueda cumplirse.
accLibresDespVenta: recorre el conjunto de clientes y suma la cantidad de acciones que venden las promesas que se pueden cumplir.

existeVenta: devuelve true en caso de que la promesa sea de venta y se pueda cumplir con la nueva cotización del título.
cumplirVentas: recorre las promesas. Si existe una de venta sobre el título y se puede cumplir con esa cotización la extrae del conjunto.

accDspDeComprasDeOtro: recorre las promesas. Si existe una de compra sobre el título recibido como parámetro y se puede cumplir entonces se devuelve el
		       resultad de restarle la cantidad de esa promesa a las acciones recibidas como parámetro.
promDspDeVerSiCompro: recorre las promesas. Si existe una de compra sobre el título recibido como parámetro que se pueda cumplir con la cotización 
		       recibida como parámetro entonces la extrae.
cumplirCompras: recorre los clientes. Cuando encuentro al que recibo como parámetro cumplo las promesas de compra sobre el título recibido como parámetro 
		y devuelvo el conjunto sin esas promesas.
		

** ACCIONES **
